新手開投資戶口

開始學投資 想問定開戶口
有無話邊間好？
因為聽人講匯豐收好貴
利申 出糧戶口匯豐

一通

推一推, 我都想知

買港股用 citi 出糧戶口

的確係好用